【亞冠盃】 傑志 對 柏雷素爾 14/3 20:00

2018亞冠盃分組賽 – 傑志 對 柏雷素爾(日本)

日期: 2018年3月14日 (星期三)

時間: 晚上8時

地點: 香港大球場

票價: $300, $250, $100 (特惠票)

買飛:

撐傑志:
撐柏雷素爾:

一齊扯紅旗啦香港人

心態足球留名

Seating plan

屌你老未 賣60 20已經扯紅旗啦

亞冠盃E組最新一輪比賽

柏雷素爾 1-0 傑志

全北汽車 6-3 天津權健

E組形勢，全北超班

主場再黎過

個龍門咁搏做咩
損人不利己

護空門

根據上場經驗，好多人無網上買，去到現場先買，結果排左超過20分鐘先買到飛
如果大家真係入場就網上買定啦，仲可以慢慢揀位 去到現場人地禁比你閪位都焗買

排左一個鐘都有

唔見特惠飛嘅

選左廂座梗係無

支那權健果場幾時賣飛？驚買唔到

12/3

賣3百，都有萬3人
賣60，要6萬人先有差不多收入

五件又然

況且大農場冇咁多位

咁100 40都好吖
叫朋友入場 一聽到250 個個即刻話不了

啲朋友睇完睇一場輸都咁，今次就真係不了，又3舊

特惠飛應該得龍門後（南北翼）同 高層座位先有

可能有人放平飛呢

呢場最大機會搶分
有得睇好睇
一齊扯爆大球場紅旗

我都等緊子厚派飛

已買4張包廂

see u there

4萬人藍海

包廂撚

下場用妹祖打正選點睇

冇眼睇囉

我睇省港盃 河水盃都係佢請

下場希望係:
/Cambridge
唐 helio bong 丹
lo2 華 球霸 f7
保仔 alex

右中一>安基斯/龍仔

下場recio復出 咁出應該最好

bong helio recio 丹
唐 華 球霸 f7
保仔 alex

lm

妹祖好過保連奴啦

反保黨

01體育facebook 有派飛

弱智好似唔計特惠

有無連登團抽晒佢地D免費飛

妹祖單腳都好過佢

soccer world 都有
比街客抽啦

今次now唔見有

柏仔有無一百作客球迷

有呀

留名輸兩粒

一齊燈鳩柏仔

對天津嗰場幾時？

3月12日早上10點Cityline開賣
4月4日旺角場踢

通利有後生仔拎飛

其實係咪就咁去通利琴行買就得?

係 但佢可能禁到閪位比你

有無人大手炒飛

連燈公投

Chu STAY :
Chu OUT :

亞冠盃 年老力衰非大敗藉口 球迷：輸在科蘭

妹祖好快取代佢上神枱

9527又病發

又準備456

可能炒朱蛇下年科蘭帶隊呢

科蘭岩帶傑志青年軍,睇得出佢對球員好有要求, 好講態度. 可以推得郁啲年青球員,
不過我覺得好快爆血管 , 香港班MK仔/少爺兵

給我往死裡打

到時早點入場撚下架妹

通利開始多人

唔好學櫻花出全副選呀 成250蚊架

點都有一半正選啦
上場踢完1:0都發現柏仔後備唔係太勁

日本球隊普遍打死十幾個人，後備席普遍係流流地

伊東純也 基斯坦奴出到半場都收貨

只要夠集中一定可以零封佢地

俾fd放飛機 多咗張學生原價放

幫你推

跟我一齊shout 傑志傑志

放半價先會有人同你收

傑志 = 亞視

有冇傑志FANS CLUB收到email?

原價我係學生哥自己買唔好，起碼唔駛煩交收

想問下我當日先去HMV 禁飛得唔得?我費事自己返工帶漏飛

腦屍

HMV有得拎架？🤔

你都啱 咁8折放

腦屍為咗抽免費飛睇潔廁
打埋啲埋沒良心嘅說話

投票結果
傑志 29% 引き分け 4% 柏 67%

辣殺

【傑仔提提大家：早買早享受～】下場傑志 對 柏雷素爾 嘅亞冠盃賽事會係3月14日（星期三）舉行，上次傑志作客輸0:1，今次返到主場一定要搶到分！

係比賽日，門票會係香港大球場早上10點有飛賣， 買飛，跟手去自助取票處（

#信念如一 #wearekitchee #心懷傑志
#快d買飛啦

亞冠盃主場賽程：
3月14日(星期三) | 傑志 對 柏雷素爾 | 香港大球場@8pm （購票：）
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm （公開預售日期: 3月12日上午10時正）

腦屍準備帶隊屠殺柏仔

Sor 銅鑼灣個間有，我以為間間都有

我買完先見到你個 post，早知揾你買

幫推

人呢

同組對手聯賽表現

全北豬波 (K1 第二輪 仁川聯 3:2 全北現代)

天津豬波 (CSL 第二輪 天津權健 1:2 北京人和)

柏和波 (J1 第三輪 柏雷素爾 1:1 大阪櫻花)

買哂飛等開波

剩係知通利有

有感覺科蘭會入波，之後又會吹奏

不了，比啲機會後生仔

朱蛇唔後生啦

到了

咪十一個副選呀

機場開始多人

扯紅旗未

夫添來

後面d日本妹

如果我帶隊，會大打dirty football同efficient football
先派瘋子凱踢傷對面幾個主力，攞黃牌立即收起
踢臉，踢腿，踢膝頭，背住球證抽水，插水，詐傷拖時間
入左一球立即縮後，強硬攔截
俾對面入波就大打MMA足球，打撚到同組另外兩隊都要驚撚左我大傑志

睇個勢，基斯坦奴 伊東純也又係踢廿零分鐘

腦屍好波腦屍識波

對天津有冇得門市買飛

應該有
但九成九又死ser

而家去排隊了

有無手足有多張$180飛放出黎

通利開始有人

都唔會開晒

已買 排我前面果幾個阿伯全部都唔係買波飛

已買too

廿分鐘夠做啦 一出黎就入波攪掂你

上網買次次配d西位黎
現場買會唔會有205-211 d位

已買飛 早買早享受

我洗咗成30張先搵到岩自己嘅位

都唔知乜撚野系統黎，垃撚圾dllm
嘥尻我時間

去到先買的人又準備排餐死

上次以為條隊係有飛入場嘅人
點知原本係即場購票
班人仲要網上屌9個安排差 明明就係班人on9 大安旨意 笑死人

希望下次劃位會比人揀位

何不劃區不劃位
其實HKFA個邊有責任同AFC反映返個問題

腦屍今次有見地
我都覺香港球迷未適合劃位文化
反而劃區不劃位仲好
方便大家前後腳買飛一齊坐

去到都唔跟Number坐㗎啦

你唔跟大把生客跟

true

得頭幾場無跟
後尾而家逢多人睇都開始跟返號碼坐
因為見到太多人因為咁而嘈
嘈起上黎唔跟位坐果個蝕底

自己靚位比人坐左， 就屌人
自己個位唔靚， 唔跟位坐

街客睇開演唱會同外隊表演賽
實屌7你

所以網上買
一早chok定靚位

今場輸埋係唔係可以正式宣佈出局

應該是
因為踢完只淨兩場

快過東方

廢過佛山

有冇巴打有學生飛兩張（一張都得）放？
tg: howlam777

只要餘下賽事全勝....

慘到要做利記精神做人

賣曬了?

朱daddy就係高普daddy

廢過佛山係應份既

仲有得賣啊

禾晴會唔會入場

原價$66放一張傑志Fan Zone 104段
學生飛

你去佢唉豬問一定答你

皇天擊殺佛山隊
傑志唔批評得!

邊個敢笑你東方

佢唉豬會應人架咩

連fb cm都擺上唉豬講 覆pm有咩出奇

推到佢睇到cap圖回應

朱sir 呢場會唔會有出番鵬哥

原價$100放一張特惠飛
坐132段

上場郭劍橋打得咪幾好
出佢都夠做

最後一日網上賣飛

飛已買

到時睇住成班人排隊而你直接入場

爽

閉門作賽

架妹到左香港未

抽到坐熱血球迷區

入去let go hawks

點先抽得中？
你球迷會？

YES, 為睇洲際賽而入

呢場有搶分壓力，我驚膠鵬又出事

架仔就有

藍鳥變藍鷹
一線鷹

傑志拎到1分或以上嘅
quote呢個po(quote上quote不計)抽3個
係 03-31 夢想FC vs 傑志 青衣場請你食民豐韭菜餅
明天6點半截

LM

咁絕 迫人睇傑大炒我尖

傑志拎到1分或以上，即刻印件小傑仔

KEN
5
HO BALL

五件今場無得輸呀

仲未買飛

準備出銅鑼灣，開始多人未?

準備比售票處撚

今日仲有得賣，唔係咩

電視有無直播？

未8點

now633

有啊
但佢上得黎講未買就知佢唔打算網上買

只求入到波

Bet365

傑志 11.00
和 7.00
柏雷素爾 1.125

屌 有冇咁穩

傑志周三晚將會主場迎戰柏雷素爾，在賽前記者會中，傑志教練朱志光及球員唐建文都承認明天一仗不易應付，但會全力而為，希望以搶到傑志參加亞冠分組賽史上第一分為目標。

「雖然上星期我們僅負1球，但對手交予我們極大的壓力。雖然我們還有兩次主場的比賽，但對手同樣要爭取分數，甚至得失球，以得到出線的席位，故比賽肯定不易應付。不過球隊經歷三場分組賽後都有進步，我們亦加強部署，先求做好防守。」朱志光透露佐迪及列斯奧已經傷癒，但要視乎兩人之狀態才可決定最後排陣。「上次主場對全北，球員因為踢得太放而暴露太多空位，最終球隊因而大敗。今次柏雷素爾同樣具備速度及入楔力，所以明天在部署上要更加緊密。幸好經過幾場比賽後，球員是見到有進步的。」

談及明天有機會踢雨戰，朱志光坦言感到擔心：「我會擔心明天踢雨戰，一來可能因此少了球迷入場而影響聲勢，而場地濕滑會令球速加快，防守會更易出錯。如果球場質素因大雨變得惡劣，這對我們是壞消息，唯有希望天公造美。」

柏雷素爾強陣訪港，但教練下平隆宏未有透露明晚會否夫添出擊。唐建文喜見對手排出強陣：「柏雷素爾的實力肯定在我們之上，但球員目標很清晰，我們不怕困難，但希望全力搶分。明晚一戰希望有更多球迷入場支持我們，我們亦會全力以付，希望達到目標。」

柏雷素爾周日已經抵港備戰，下午在香港大球場作最後準備。教練下平隆宏直言球隊目標非常清晰：「球隊在分組賽暫時得1勝1和，如果想出線，明天一戰必須全取3分。當然作客的環境不易應付，但我們仍會保持球隊的風格，全力組織攻勢，以贏波為目標。雖然明晚可能有雨，但我認為場地保養得好的話，對球隊發揮影響有限。」

圖片來源: © SoccerWorld

銅鑼灣開始多人

人頭湧湧了

嚇到我以為今晚有馬跑

以為叫雞唔駛錢咁 嚇鳩死

諗住係金鐘轉鐵，多人到

平賣傑志 對 柏雷素爾 14/3 學生飛2張
TG:

再鋒利的刀都會有生鏽的一日

最後三個鐘網上賣飛
做人做狗
自己決定

屌，去到通利關咗門
拎唔能到飛

銅鑼灣有咩好食？

大球場kfc

開始有人放飛
留名睇$30入場

$150 放兩張南翼看台波飛 成人/學生都得
Telegram ryanleung2018

炊豕屋，榮式雞扒，順路食完直入球場

冇tg

有無人要特惠飛，有一張想放......
可平放

唐文去記招係咪代表一定有正選？

亞冠跟唔跟位坐？

唔跟，on9先跟
跟，d撚樣冇規冇矩

爸打有冇興趣？
有既話聽晚大球場門口交收

yes

其實係咪真係可以亂坐
好想去球迷打氣區

on9先跟位坐
到時自然會有人屌走d對號入座啦

【傑志對柏雷素爾 - 賽前記者會】

問：請問你對明晚一戰的期望？

朱志光教練：我們剛剛在上周作客與柏雷素爾交手，雖然球隊僅以1：0落敗，可是我們仍然給予對手不少壓力。柏雷素爾是一支實力相當的球隊，攻守做得非常貫徹，亦曾為我們帶來不少壓力。今仗回師主場應戰，我們絕對不會輕視對手，尤其在面對壓迫及運球推進上前場的時候，更加需要做得更好。

問：可否分享一下球隊的近況？

朱志光教練：球隊是有些好消息，佐廸及列斯奧都在大軍名單之中。兩人明日最終能否上陣，會視乎他們在今日的練習之後，方會作出決定。不過假如兩人可以上陣，當然會對我們的人腳調配有所幫助。

問：請問你對明晚比賽的看法？

唐建文：對手今次「夫添」來港，代表他們沒有看輕我們，而球隊亦早已準備就緒。我們明白到己隊在實力上或者不及對手，可是我們絕對不會認輸，全隊上下目標非常清晰，會以取到分數為目標。我們希望球迷可以見到傑志球員全情投入、無悔地比賽，吸引更多球迷入場見証傑志出戰亞冠盃比賽。

問：柏雷素爾陣中有否任何成員需要特別提防？

唐建文：對手攻擊線每位成員都具備出色能力，所以我們只好集中在防守上面，減少犯錯。我們亦要保持團結，密集防守，令對手踢得辛苦，這是我們的首要目標。

問：柏雷素爾今次「夫添」來港出戰，請問傑志如何應付？

朱志光教練：我們已經有心理準備，未來主場迎戰柏雷素爾及天津權健的兩場賽事，都會面對甚大壓力，因為兩支球隊都正在力爭出線，而且亦有需要爭奪得失球，所以必然會傾力出戰我們。但球隊已經有心理準備，而球員或我本身都知道，在場上甚麼位置不能出錯。正如上仗後備入替的伊東純也，其入楔能力高，我們走甩對方一次便讓其取得入球，這方面我們在比賽上亦要多加留意。

間：明晚將會是傑志的第二場主場賽事，可否談談今戰與上次主場比賽的分別？

朱志光教練：足球比賽始終是一場一場計，但我覺得部分球隊上仗面對全北現代或者踢來太過放鬆，導致後防暴露太多空位，讓對方容易反擊。明日之戰我們在防守上應該會更加緊密，然後視乎比賽情況再作調整。

問：天氣預佈明晚會有大雨，可否分享假如天氣變壞對傑志的影響？

朱志光教練：如果明日天氣情況未見理想，我首先擔心的是可能導致觀眾減少入場，令到球隊在氣勢上有所影響。另外，場濕地滑亦會令到球速增加，令到我們防守的難度增加。對方行軍速度高，亦會令我們更易犯錯，因此我希望明晚天氣不會太過惡劣。

亞冠盃主場賽程：
3月14日(星期三) | 傑志 對 柏雷素爾 | 香港大球場@8pm （立即購票： 至今晚23:59）
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm （立即購票：，每次訂購限買4張，特惠票售罄）

公司有vip飛 可惜唔得閒去睇

打氣區一定鳩坐／企

可以

佐迪上得?

要一張正價

最後20分鐘
唔想排就快手買啦

買了
上次排到30分鐘先入到場

上場嘅表現，值！

拎俾me

網上賣票完畢
明早十時香港大球場繼續發售
有心人唔想排就早點上去買定先啦

朱蛇話放後備先

同你交換

咁多人放飛

早知依家先買

傑志拎到3分嘅
quote呢個po(quote上quote不計)抽3個
係 03-31 夢想FC vs 傑志 青衣場/4月1 深水埗 流浪vs南區請你食老麥24蚊餐
今晚6點半截
章囝借個template嚟 唔想打

交換ok?

cccccccc

lm 食晒兩餐

去娥姐橋間kfc食野先

掃桿埔開始多人未

上次坐樓上有d on9唔跟位坐我即刻屌返佢地起身

上次有on9跟位坐 比我屌撚到即走

LM
btw你派m記個兩場都係超級閪波

今日天氣唔太好

落雨會唔會影響地面攻擊？

9斬有機偷雞？

燒尾波斬贏架仔

黑哨 加架仔三分二副選有機上演 佛山隊偷雞事件

留名睇走數

最愛M記

想問大球場特惠票係咪check得嚴d？
學生駛唔駛俾埋身份證？
過60又要check證？

尾二一場亞冠主場
有得睇好睇喇

仲要大 球 場

掃桿埔地獄主場

今晚藍絲全面掩蓋黃絲

希望朱sir好友何君堯入場帶領一眾傑仔打氣

何狗：撥亂反正 破格求變

見到fb又有道德撚要求跟位坐

係咪無哂飛？

救命呀 喺日本呀屌
好撚柒鳩閪想睇呢場波
有冇人知邊個日本電視台播呀
or link 都得

大撚把

學生證 is ok

體育吧

而家上機仲黎得切

今日何妖會唔會撐場

又要入場睇傑志被大炒

我好燈

下層會唔會淋雨？

日本台收費台

就係搵整都搵唔到有邊個台播
屌鳩佢
前枱啲日本妹又唔知

日テレニュース24

兩邊大部分位有蓋

除咗龍門後面嘅位 正常都無事

推高入場人數

落雨街客四獸散, 仲要平飛冇遮冇擋

主層兩邊最後幾行唔會

個channel 係電視台幾多號呀

要早幾多買飛？上次搞到咁亂

你睇下通利琴行有無得買先

咪撚點尻人，十點大球場就開始賣，通利仲點會有得賣

10個撐柏

如果你要特惠票,我有一張唔洗排

放$80

傑志今晚8點在香港大球場迎戰柏雷素爾，球迷入場前記得拎個球員面具撐場呀！
（場外免費派發，派完即止）

比傑狗球迷撚

仲有無特惠，網上無得買了

點解跟位坐係道德撚？

唔係旺角踢咩？

小西灣呀

燕子江

巴打你係咪要？？
我有一張，岩既$80比你la

而家只有大球場有飛買

想bin你
now tv同now sports 都分別有⋯⋯
仲要其中一個冇限制一定要係now用戶

求2張特惠

去左我谷

太子 可能出閘去mk場

有心睇既 , 應該晨早已經買定飛

未買既而家仲有機會唔駛排
過左七點先買就慢慢排下啦

痴撚線
跟位坐都道德撚

旺角 今晚應該扯到紅旗
今場最大機會搶分 應該爆滿

依家喺柏日立足球場門口

下場先旺角

開始多人？

恥笑開始

花墟開始多人呀

我都唔記得今場邊度 因為今場唔得閒睇無買飛
利申：上場萬3人之一

銅鑼灣站開始多人 真心

落雨 點睇

剛買左5張學生飛見到所剩無幾，龍尾去到垃圾站

告急！！！銅鑼灣開始多人！！！！！

個天告急，開始想落雨

落雨就唔睇？心態唔得

落雨先大機會贏
大家唔想我傑贏咩

記唔記得亞協4強對西亞佬個次

銅鑼灣D茶餐廳開始多人 ..........

見到好多傑志波衫

我傑今晚加油 btw有冇正選陣容？

落住雨 睇住比人炒 咪話唔爽

柏市日立保安趕鳩我走

今晚會唔會有打氣隊丹麥集合？

收一張學生飛

丹麥開始多人

落雨

不了

有架妹 海量

無圖無真相

一車車架妹送上掃桿埔

有冇雨

波贊

落雨

得果幾滴

傑志贏波抽3個派200

Lm

買飛排隊排到仆街？

正選

又係老棍二打右中場係咩玩法?

又收起幾個主力

又出閪陣 等睇456

又負

又係穿又負

算係咁啦 仲想點

想求條link

用列斯奧取代球霸就好

比機會年青球員

上場還可以ge

上場球霸好似ok喎

心態王

0:3波膽

柏出後備龍

多客重多人重有氣勢

預訂飛係咪要坐閪位？

面具話冇申請唔比帶 大家拎到既話收埋先好入黎

浪費晒now一番心機 拎完要掉

屌

入去先帶，驚閪佢

無乜人

安基斯今季出左幾多分鐘

有冇直播LINK

Now633

老棍二

柏練波打氣聲已經好大

作客球迷勁撚到

之前d波太閪 今日冇乜人入場 好港超feel

訓係到睇都得

見到作客球迷再睇下乜柒ultras

同上場比呢？

傑打氣聲已輸

目測少過

上埸趕曬啲客

邊個蒙面邊個就係鬼

氣氛好似差過上年東方，旺角場好似氣氛好d
而且成績關鍵，東方好運好快拎到分，希望今場傑都拎到分

有幾多作客球迷

喇叭聲夠哂大

竟[url]網址[/url]

同上次kidchild作客差唔多
不過大日本氣勢贏哂

1千人都唔知有冇

傑迷區都好少人

伍daddy

客軍好正

屌 收喺袋都被佢周到

又落雨

求LIN

仲要跟位坐
好疏落

今日應該少人過初五

收曬面具

推

上場對全北係年初五 , 好多人當賀歲波咁睇

好似冇架妹

過唔過到萬

90講左nineteen

上層有冇畫位
如果冇我買上層算

精神面貌好緊張

冇記錯全部劃位

輸左場6:1
落雨
少左一半人

睇個樣隨時得七八千

邊有咁多

6：0

主場球迷區仲少人過作客區

有冇lin

心態王仲唔出黎屌球迷唔入場

Ky 右翼

好過踢中場/右閘派膠

黃洋大哥傷左 推李毅凱打中間？
朱sir你做緊乜？

求link

好多人行緊上黎

最多5000

點解出Ky打右翼 都唔出保連奴

上場都係咁擺
踢得唔錯

而家既福唔會好過ky好多

上場作客已經係啦，而且唔係踢得差

日本仔唔洗番工姐
香港人o完t黎緊啦

主要係協防

唔可以比日本狗大聲過我地
上年對恆大已經試過

出龍仔好過啦

Now633有直播

入場係幾好feel

咁含大同我川名氣又大過柏同天律嘅 而且件件又咁撚貴

呢個價真係趕生客

想知佢做緊乜多啲

直播更衣室啲波衫用鐵絲衣架成排掛住係度
香港咁多錢都唔搞下香港大球場個更衣室，好撚肉酸啊

冇 link

跪求link

有冇條清小小既LIN

傑迷: 要出糧俾FORLAN

足總有錢收就得理撚得你肉唔肉酸

好大班日本妹啦啦隊

莫雷拉坐東看台高層

希望頂到30min

入場人數仲少過上年附加賽 唔該諗下啦

諗咩

放旺角場既話會好好多

有無手機 link
塞緊巴士呀

上年3000

Any link

搶唔到控球權

正常

球霸得一腳好

影到莫雷拉

有冇lin?

拉馬師

佢賣150/200起碼多5000人

球吧網

要link 嘅巴打可以去360直播或者龍珠直播搵

天津已經1一0

角球

今日守得幾好

我上年起碼坐滿東看台

Diu

好波

紅左個

紅

Forlan !

Red

罰球入呀!

柏雷rc

過數！

罰球，紅牌

李毅海唔知踢乜

機會黎喇

ALEX

RED

科蘭做野啦

同上年個場一樣

中亞球証係香港好朋友

日本仔黎親香港都紅牌

入呀屌你

FORLAN 你返烏拉圭啦不如

科蘭淨係識係旺角場入波

垃圾

見到Alex跌落地仲爬向個波有啲感動

15分鐘就紅，都唔知紅乜

4lan

射到咁撚樣

屌你老母

大半場打多個
拎分chance

都射得好撚衰

走啦 科蘭

true,但無12m
都要搶攻

joe mud 9

單刀 foul

科爛

冇埋fk嘅科蘭其實真係冇用

俾返av 射啦

冇球射得好

打少個都輸就好笑

呢場有機拎分

精神領袖

唔好咁大期望

呢場入唔到兩粒都要落地獄

人地10個都勁過我地11個啦

唔會掛
至少和la

唔使大敗喇

可以搏和

踢多個都輸 等比東方狗爆閘

睇賠率都知

準備食屎

仆街了

主場雞

365賠率 客勝2.25

球証偏幫傑

honestly

一人一球

輪到人地罰球 輸就好笑

可all in

希望有基斯坦奴、伊東純也出場

利申：無入場

幾撚驚膠鵬打個波入網

佐迪出唔出到最後2場

日本仔罰球開得好過科蘭

想問下傑志而家輸緊幾多甩？

其實栢唔需要換走個進攻球員

我覺得李毅凱有啲遊魂 不過佢啲身體質素係唔錯

00

win 10:11
人數

一早就搵唐文打正選啦
KYLO 同AV 回曬塘
豬蛇

踢多件 情況都係冇變過

有機會拎分

唔需要

右邊防線被中出

試下做多d波 組織下

btw成250蚊睇場波 真係趕走曬啲客 上年東方對手又勁啲，飛又平啲

呢球似樣逼得

有無巴打開台

球證都幾偏幫下

但ky連續3場都正選

yes
好似係約旦人
？

傑志加油！

班日本妹原地跳左好耐 唔撚攰咁

龍珠直播個大陸仔旁白好撚嘈 可唔可以熄左佢?

球霸想用手

alex咁跑法頂唔頂到下半場呀

日職都係咁啦

唔忠心唔黎

傑志啲犯規諗一陣先吹

大球場又要過海
睇60 20睇科蘭好過

科蘭..

本地比賽又唔踢 平時操練就當比賽咁操
朱蛇都on99 泡泡龍又收番黎唔撚用 曬左佢

轉433

踢多個都係咁 等半場調整完再睇算

防守ar ma

唐文

唐文唔講得笑 好勁

傑志中場都唔跑返落去現身幫波

金奉珍發完夢未？

Forlan: whats going on man

科蘭成個山狗咁

科蘭發痺4?

唐文真係好
至少有日職中下游水準

打多個
好似都無優勢

屌科蘭成日頭dupdup
又唔幫手迫第二點

隊友交失射失又成日攤大手

隊友都唔跑

科蘭俾D波都亂黎

似d樣

科 靚shoot

科蘭做 mug9

有腳好波

想問中龍未

科蘭

射得幾靚其實 都係差個半波位

中龍都唔入 個龍度曬位

跑佢都比唔到

射都ok

feel到會百屌成材

佢自己球罰球都唔掂啦！

唔洗逼波似係朱蛇俾佢嘅特權 正常教練晨早雪鳩佢，場場防守打少個咁

感覺下半
傑志有機會食一粒

下半場姐祖 >>>科躝

38仲百屌成材？

做佢隊友真係慘

壓住美斯拎獎 都要俾你地百屌成材

射得幾靚其實

哇...

2018年了

個主場好似變左柏雷素爾主場咁 人地班球迷仲有氣勢過傑志

始終決定太慢，一慢就被人迫，一迫就無

香港山狗

頭先對面個龍交失
都係alex壓前d封線

forlan真係唔幫手或者慢一拍
前場得alex一個迫搶都晒氣

差d gg

有冇link

日本速度完勝

差D輸

dllm

屌差D輸

平安鐘屌你老母

其實傑志班友心裡面諗緊咩呢
將心比已 自己隊無啦啦多左個又多嗲又懶既"球星"
雖然係好波過自己
但心裡面點都會唔滿意架啦
平時自己踢波都有機會遇到呢D情況啦
我就冇咁勁踢職業 唔知佢地班友會點諗呢

都幾LAG下

條老人後防

個中堅咁樣標波

個主場好似邊左柏雷素爾主場咁 人地班球迷仲有氣勢過傑志

wa diu

唔講以為係傑志打少個

WA DIU

PLAYER 4

今場係咪小左人入場

唐文勁
唔好比人轉身

超級大傻仔

華杜斯嗰D先會心服口服

打多個心雄想玩高章波

自動導航

李華度咩

科蘭分波做波好好喎
頭先分波俾老棍好靚

櫻花果陣咪衰左，更衣室失控
傑唔會嘅，想搞marketing姐

個時間錯咗

唐文後生15年
就上左中甲/超了

普通分邊

柏雷素爾班球迷仲有氣勢過主場球迷

打多1個 今場拎分機會

有冇詳細

無人肯嗌

唐文完封鬼佬

now有冇播

Details?

降埋班

福仔入科la

633

唔輸都偷笑

用列斯奧換李毅凱，中場用波好啲

呢下均宜型

老棍二 球證又吹

均宜過得幾靚

未必

柏雷幾時換埋巴西佬落嚟

踢唔夠30分鐘又傷

香港拿姆

KY

傑志揮旗班人都坐錯位 座角球位做乜鳩

頂波都黃

下半場係時都出妹祖kill the game

65分鍾換啦

唔反了

ky singapore?

上場難得多人結果俾人炒5-0

土炮呢球又幾靚

咁都黃？

Alex頭先係咪用手？

慢鏡好似手球

唔係用手咩

alex

又話主場雞

5件SET 到D波飛咁撚貴

俾人屈高冇計

呢下要黃？

盧摩迪

鳩宜有冇腦？
咁樣傳

ky

痴線，頭先個下吹乜9？

link

執正嘅要紅啦

又係均宜

科蘭又屌均宜

鳩宜

現場睇forlan係咁屌鬼

太多自己交失

d傳波學界咁款
唔屌就假

有冇邊場冇屌過

頭先又大好機會

On9

手球呀

無計，成班爛泥扶唔上壁

尤其是個盧12

踩今多年都仲係靠速度

出多個lucas已經贏緊

做觀眾嘅都想屌啦 何況係落場踢嘅

老實講傑志班人盡晒力 無奈能力不足

2打1咁樣傳
真係當前面果個保特

傑志都唔係full team

旗桿果邊少人到

今場證明科爛真係呃飯食 廢撚到呢

唐文好勁
閘左好多波

能乜野力
岩岩2打1傳到咁

好想見到佐迪

ky 岩岩同唐交overlap個球幾靚既

如果出堅堅

今場好撚勁喎

佢好在會痴身防守
唔好咁易比人轉身向龍

傑志無三分=廢過蝀蚄

On99應該傳左佢傳右 個波仲要唔夠西

港隊都係無份

呢球我現場都實屌鬼，屌

係，仲未出3林

屌 alex 費7仲有表現過佢

alex 今日真係好落力

算係咁，比波到腳，你睇下最後果球就明比波到腳對香港球員係好難

forlan個罰波真係唔合格

輕輕交前 alex就單刀入禁區啦

心態王黑口黑面

球証幫到盡，有幾次動作無俾牌傑

多打一個，拎分有望，賠率已變哂

咁就代表廢？

有無人見到奠雷拉

真係幫到出哂面

搏外流？

點解唐文可以冇港隊

希望陣間入到波都唔好縮後，要追番啲得失球靠呢場

bong今日有少少發波瘟

av出左嚟熱身

個班作客球迷係專程黎香港睇波定係香港住？

我覺得係全隊走動範圍好少，個個都唔郁好似怕人打反擊
但係有時搶迫又太多人去，露左好多傳球線比人
有控球權嘅時候冇乜人現身幫波好難猜，第一點又爭輸

同上年錬鈁拎到分果場一樣
西亞狗好似同架仔有仇咁

今日佢同華佬唔得

唔通真係屌咗腳總大佬d女

Both掛
前者佔多數

係

好怯

黃埔成班少婦著波衫出動

係，特別係打多個之後，好似仲緊張左咁

好多女人

科爛自己都交失唔少波好意思屌人唔比佢

對面單刀嗰球差啲做罪人

華大俠今日好一般

helio好撚定 清撚哂d波 唐文都好癲 冇俾20號撚爆

無對韓國隊加持

lo12嗰球咁交我覺得無乜好屌既

今日有兩球人地快攻
傑志條友落腳又清唔到
其實都幾危險

覺得隊友心態差掛

其實隊友走位幫好重要

d 長傳得1球ok

做防務多 冇機會壓上前俾靚直線

香港人阿力士識唔識講廣東話？

tackle幾準
夠膽落腳
同埋防守有埋身對抗， 呢樣好重要

打韓職隊次次都上身

有冇海外Link

我撐ky

一分基本
三分有少機
輸埋就成隊去食屎

買科蘭就唔係為左攞3分

好似仲屌緊

講真 三隊架仔算比較易應付 速度都冇韓仔咁快 又冇咁多鬼屈個人能力

黃金入球

唔交hold住先都好過咁樣浪費機會

嗰球應該推入中路禁區頂先比 到時就三打二

佢太心急比 又大力 保特都追唔到

KY 今日好好波

呢條友就係問點解會出球霸頂黃洋嗰個

真係好慢
紅牌果球條友lag機咁

Helio今場成日唔係自己位

打多個後壓得好前

期待下半場佐迪上場殺敵

岩岩先見太古成班日本人收工去睇

唔出鬼

得個20號最勁 成個馬列斯咁 架仔單刀果球處理好港超feel

傑志打多個唔見得有優勢

多數辛早

條閪面港女笑到我

好似係
alex同辛祖有望入波

好撚閪個臉

歐聯巴迪對些路迪咁 踢多個都唔會點

屌落雨濕濕帶我嚟睇波

本身科蘭踢少半個

飛吻

十三哥

forlan笑

希望鵬哥唔好一下將球證好意斷送

費蘭度hold住個波唔去....

forlan 好似屌左ky 成分鐘

華佬係咁比失

有heart

Alex小心啊

傑志打多個都同人鬥慢

個前鋒係咪冇腦，有牌在身都咁玩

對面個教練女人黎？

Alex想早啲沖涼？

想過柏

朱力士 EQ不嬲低 好驚佢爆炸

Alex夠唔夠班踢中超？

你老尾ky定d得唔得 一拎波就失

雖然呢球唔計 不過睇落遲早輸

炸糊

唔夠班

唐文今日踢得好好 爭翻口氣

屌你KY 周邊無人都頂出去

好波！

屌你

摩迪呢球俾得靚 forlan都要拍手

心態

科蘭攞得咁靚都起唔到腳

世界級

終於讚LO12

呆左 盧12

就黎要輸了

38仲鳩爆

科蘭自己推比人

平安鐘

笑撚左學人爆入去

差d

生命值硬接

靚 護得靚

心態佬自己9去

打多件比人禁屌到咁
醜唔醜

屌你鵬哥

瘋子凱

唔掂喎咁踢落去

唔好傷啊丹尼

平安鐘準備

左邊成日咁撚空

打多個唔推上前..

其實出得啱，打得都夠力

差唔多啦對面勁咁多

走啦丹尼 成場都唔知踢乜春

如果有盧卡斯

咪撚dum波鐘

日本仔

係咪唔記得左有費七

縮得好後

以為港超咩，掂下就訓邊有人理你

傑志爭頂係咁輸
點解而家打多個人唔多啲走動猜多啲地面波保持控球權
次次控幾球就長傳送返個波比人

究竟有幾多人唔明實力差好多班就係好多班
就算打少個巴塞都唔係咁易輸俾些路迪

靚到

走啦心態

防守就咁一堆人中間一齊向後跑就算
唔係分開既
個個一齊向龍
對面一個分邊就失曬要老遠再跑過去
仲衰過踢街場呀伯

攻啦！

球霸球直線

ky靚射

lo12 jm9

費蘭度波皮都未惦到

ky射到對面個龍都撻q

黑碧上身

你係咪全部一對一都守到先

佐迪

最有機會入波既一場

jordi >> forlan

費蘭度今場都係鳩鳩下

成班嗌Jordi

jordi復出了

權建2:1全北

打多個都毫無優勢 但可笑嘅係傑志係港超係排第一 仲要領先8分

全北比人屈高波了

咁樣傳中都唔洗輸 算好彩

講中文

搵哂D假鬼踢港超,亞冠又唔出得

但係全北個金信煜屈爆左天津 上場有球企係到都頂入

唔係要你一夫當關
但最近既向前"行"住令人難啲出波傳球
為隊友爭取防守走位時間咁基本野都做唔到
點都講唔通吓話

全北禁制

踢多個㗎屌你

ky out
jordi in

科蘭係雷聲大雨點小囉 不過都唔可以expect太多既 三十幾歲 但係我寧願要個跑得衝得既打亞冠囉

換lo12

搵盧12踢同上年東方搵聰頭踢一樣咁撚可笑同鄧佢地慘

究竟係邊隊打少個？

換均宜

前面兩個成日企到離行離列
踢鳩咩

都話簽黎賣波衫
仲話自己幾好心踢好亞冠 話錬鈁徙左個位
屌簽個廢老黎賣波衫

龍珠直播講波佬都串傑志
換入佐迪講左句又換一個老外

433 強攻

用佐迪wor

換盧12

正常 chur盡架

全北都有個2M高佬

傑禁制

亞冠劣勢時間較多，反擊迫搶搵個跑得衝得既應該更岩

傑志都唔想贏

西班牙文

有1分當贏啦

來了

嚇一跳

日本仔失分近乎就出局

權建好可能win

上鬼了

人哋撳掣

c朗

有冇12m

cristiano上場

罰球炸麻

又平安鐘

對家前鋒換入

Alex

開埋上層

好撚悶屌你

打多人一個仲諗住攞1分當嬴 果然心態好

罰球喇

以為吹alex 插水

普通嘅3+1 係外援 + 1 亞援
傑志嘅3+1係 3個香港本土+1個腥港人

Alex會唔會chur爆計

見落似罰球

似拉傷左

萬一唔吹都要射㗎

講真都多數出局 點解仲係尻斬上去 試下好似平時咁地面踢上去好過 可能唔識睇波 有錯指教下

科蘭搶射

js park

J S Park 係咪朴智星

紅牌個球都係咁

係

科蘭俾D 野黎睇睇先

講真打多個點解仲要注重防守
家陣榜尾得1分 就算比你和到都係2分
點解唔注重進攻呢
反正家陣和同輸都係898

fifa神鋒

alex咁樣傷出

心態王會唔會讚alex

oh fuck

Alex唔得了

換保連奴

用妹祖了

北韓呀

東方有一分

泡泡龍 pls

屌 chur爆左

又點撚樣，又訓

alex咁易傷

渣ga

alex 今場算係咁

死架仔

仆街朱識唔撚識換人架

係喎 以為本身有1分

屌你forlan

保連奴除衫

打多個但係進攻得咁少人

保仔

哇..

龍門on9 -,-